黃埔裝修通告

有冇人有呢張野嘅template？好正好有用

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？